[正能量]香港到底有冇野係抵讚

見到大部份人都屌香港係垃圾
香港人陰濕仆街
到底呢個地方仲有冇抵讚既野

無

濕鳩賤格
投機取巧
尖酸刻薄
投訴之都

咁多好野都話無,你個腦裝屎架?

連登仔囉

「抵讚」真係冇

世界第一夜景都只係一件嚴重光害嘅環境事故

業主嘅理財之道

福地 算唔算

認真 香港人做野係醒d同做足d

有正野食

算柒數啦呢一代

食開屎都話正

奴性

郊野公園

不過就嚟無

諗唔到

衰d講句 咁撚樣既人工想我交d咩貨出黎[/s]

比得起錢就食到咁多國嘅優質美食
前提係比得起

香港人叫做得足咁日本人同德國人叫咩
香港人最叻就用五分力交七分貨

你咁比永遠冇樣野好啦

真係冇都要創作出黎

無架喇,就黎深圳都追過
無實業,做唔到實事

係環保撚先會渣住果七成郊野公園黎打飛機

不如你定義吓咩叫好
要世界排名第一?定係點?

咁外國啲自然景觀都係打飛機

不如你舉下例你自己點定義
見到你個口氣已經知香港人冇野好讚